公僕明起留家工作至2月2日 緊急和公共服務人員除外

為了盡量減低疫情在社區擴散的風險，政府發言人今日宣布，政府部門將會於農曆新年假期後（即明日，1月29日起）實施特別上班安排。除了提供緊急和必須公共服務的人員外，政府僱員在假期後無需返回寫字樓辦公，而是留在家中工作。

有關安排暫定實行至2月2日，政府屆時會再檢視情況。政府發言人呼籲私人機構在可行情況下，作類似安排。個別政府部門會就受影響的公共服務作出公布。

成1個政府都paper based，即係停擺

唔多明

BTW問緊老細，老細都話要再問問膠層

呢個決定真係突然爆出黎

咁提供公共服務(例如郵差差佬)..即係除左坐房果啲之外全部要返工啦...
啲字眼好令人費解囉....
咁做合約果啲唔係正式公務員又係要返咁解啦...咁佢地返工又要有人睇住咁啲IC級既又係要返工啦...
咁即係得老世坐房先唔洗返工啦...係咪咁解?

NCSC同TCon點?

即係派口罩個CA唔洗返工
要大家一齊含撚

僱員 唔一定係公務員

無email點做野

錯曬fo
政府係驚有大規模罷工，
唔想大家撐醫護
所以求其搵籍口叫大家留家工作呀！！！！

而家啲部門都未傾係全部人照返／只close public area /安排部份人返去support... 亂到嘔

好心你班膠層未傾掂數就咪出Press release la 講到好似全部非緊急既都唔洗返咁，倒頭來腦細先黎話再等confirm dllm

仲要政府好多野基本上都要係office 先做到，home 佢auntie